呢度有無中醫爸絲?

我覺得胃有團火至少兩星期，成日眼乾，
最大獲既係會忽然發好大脾氣，
好狂咁鬧另一半，情緒起伏好大，
請問我有咩事?
究竟係情緒帶動身體有火，定身體有火帶動情緒呢?
可以食咩解左d 火佢呢?
謝謝

中醫內外全科唔包精神科架巴打

狂躁症，巫醫唔包

腎虛

lm

個個老母都係中醫
淮山茨實 蓮子百合
北芪黨蔘 石斛人參

西醫：入青山is ok

肝鬱，係咪好耐冇「出火」呢

咁如果日日屌西都仲係咁呢？可以點解釋？

Ask ip